唔應該質疑前線判斷

係今日，我出左一個post

(狗最新拉人伎倆)有鬼混入示威者，出撚曬事

而當中字眼有好多嘅問題，
會令各位手足好唔舒服，
對唔住，
希望各位都可以引以為戒，
唔好口出狂言，
要信任手足，
同埋要記得FC
Sorry各位手足！

知錯咪幾好
一早知錯唔洗屌你成個鐘

推

(狗最新拉人伎倆)有鬼混入示威者，出撚曬事

link都唔撚擺

唔該你推post推到有人睇到為止

費事曲線推post啫

知錯能改

你都幾撚閪
風向你就帶咗，呢個post標題又無寫明（澄清）+ 舊post標題
改個無腦subject邊有人入嚟睇
舊post你自己都寫自推十次，依個講完拍下蘿柚走咗去
舊post啲人就仲推緊